勇武派，話我聽點樣唔驚

直接入題。黑警同勇武派雙方，武力都不斷上升，點解？好簡單，敵人勁左，自己就要更勁。大家記住依個邏輯。只要雙方都繼續武力比拼，一味想勁過對方，暴力就會繼續升級。

有冇諗過勇武派揀既依條路，終極lvl係咩？係戰爭。

對唔住，我係一個和理非，而且係廢既一個。但我真係驚，十一國殤實彈已經開左6發，距離中心臟3cm，好近。咁樣落去，黑警既膽會越來越大，會慢慢覺得開槍好正常好合理。示威者既死傷到時就唔係增加咁簡單。

我冇資格阻止勇武派，我亦明白唔割席既意思。但我想你地諗清楚，你地下一步究竟要做啲乜。如果繼續升級裝備，你地有冇能力升級到抵擋子彈？確保唔做無謂犧牲？係咪想用依個方法去贏？贏返黎既，係乜野，證明到乜？

勇武派要提升既絕對唔只係ATK同DEF。你地需要策略，唔淨係戰略，心理戰你地都有份。18歲男仔中既一槍，係響亮既鐘聲，警察當中亦有未準備好既人。勇武派同和理非合作，有冇方法可以削弱敵人既意志？

希望大家傾一傾。我係個廢廢P牌，講唔出幾多野。需要集合大家力量。

大家保重。
香港人加油。

終極和理非嘅三罷講咗4個月搞得成未，係香港人(唔講和理非喇)有份逼前線升級

冇得唔驚，但唔好屈服係恐懼之下，利用恐懼令自己經常係戒備狀態之下，唔好比警賊有機可乘，吊到你尾返屋企

認同和理非可以再升級，但和理非活動太容易被偏離路線。8月5號集會，好地地突然有消息話前後有催淚彈包抄，聽緊分享既人即刻散晒。

認真廢，求指導：如果和理非終極lvl係三罷，目的係唔係全民持續三罷，停止香港正常運作？勇武派人數即使唔多亦好有影響力，和理非點樣可以達到同等影響力？

推